[{
  "gameName": "Monedas",
  "descriptionGame": "Completa los siguientes ejercicios haciendo uso de las monedas",
  "levels": [
    {
      "level": 1,
      "descriptionProblem": "Acá iría la descripción del problema level 1",
      "maxPoint": 225,
      "allProblems": [{
        "first": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $200",
          "questionPoint": 75,
          "successAnswer": 200
        }],
        "second": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $300",
          "questionPoint": 75,
          "successAnswer": 300
        }],
        "third": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $400",
          "questionPoint": 75,
          "successAnswer": 400
        }]
      }]
    },
    {
      "level": 2,
      "descriptionProblem": "Acá iría la descripción del problema level 2",
      "maxPoint": 370,
      "allProblems": [{
        "first": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $210",
          "questionPoint": 125,
          "successAnswer": 210
        }],
        "second": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $320",
          "questionPoint": 125,
          "successAnswer": 320
        }],
        "third": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $485",
          "questionPoint": 125,
          "successAnswer": 485
        }]
      }]
    },
    {
      "level": 3,
      "descriptionProblem": "Acá iría la descripción del problema level 3",
      "maxPoint": 525,
      "allProblems": [{
        "first": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $1000",
          "questionPoint": 175,
          "successAnswer": 1000
        }],
        "second": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $1240",
          "questionPoint": 175,
          "successAnswer": 1240
        }],
        "third": [{
          "problem": "Coloque en la billetera la cantidad necesarias para llegar a $2210",
          "questionPoint": 175,
          "successAnswer": 2210
        }]
      }]
    }
  ]
}]